有冇人用過detailbeast 洗車？

有冇人用過detailbeast 洗車？
佢ig講到好屈機
鍍膜都唔洗？

1

2

有用佢支紅色水 , 我係洗完車再開筒水滳佢d汁落去

係唔錯 , 好冼水 , 洗完部車又好撚令身 , 但記得要凍車洗

之前用過係唔錯 但貴左啲
但而家轉左朋友介紹 有隻M字頭 性價比一流 唔錯

曾經想買但擔心清潔力唔夠

同埋都幾貴

Carpro Hydro Lite 差唔多用法

可以share個名嗎？ Thanks.

同求

MTS COATING CAR WASH

都會車身令同線水？

Yes 朋友用緊 我試佢個啲